喬裝市民 - 邁克

喬裝市民 - 邁克

香港警方發言人的謬論聽得多，以為雙耳經已麻木，不論接收什麼都不會再有反應，佢有佢發噏風，我有我打哈欠。唉，老人家就是這點不好，恃住食鹽多過路人甲乙丙食米，年紀越大智商與年齡越不成正比，小時候話頭醒尾，漸漸變得又傻又天真：語言偽術家的花樣日新月異，面無慚色挑戰荒誕底線，絕對有本事使人頻頻拍案驚奇。八三一太子站警隊效仿七二一元朗白衣人，衝進車廂無差別毒毆市民，事後警花企圖將慘無人道的暴行合理化，竟然指師兄弟當時追打的是喬裝市民的示威者。哎喲我的姑奶奶，喬什麼喬，示威者本來就是如假包換的市民呀，難道謊言講得多，連自己都信以為真，一口咬定出嚟行嘅統統係外國勢力，甚至包括外星勢力，完成任務後以天橋模特兒速度換衫，脫下夜行衣穿上牛記笠記扮街坊？咪因為警員陰陰濕濕喬裝示威者，混在群眾之中挑撥離間，就當全世界都係變裝皇后至得㗎，以己度人原則上雖然無可厚非，但卑鄙手段唔係人人都屑採用㗎！

高人說，存疑是遭壓迫的弱勢者最大的武器，恰當使用能夠動搖建制的地基，警方如果聰明，扭盡六壬化解市民疑惑才是正道，怎會唯恐天下不亂，強詞奪理噏得就噏，令惡劣的情況更惡劣？狼來了的童話，他們不會沒有聽過吧，公信力毀壞之後不設法補救不特已，還要火上添油，這究竟是什麼玩法？打爛仔交，打贏了也不光彩，何況喬裝這種把戲，最多只可蒙混一時，你看林鄭早前身水身汗扮慈母，不是立即穿煲了嗎，有她瞓身示範作可鑑的前車，小朋友怎敢輕易嘗試？

邁克
電郵 :heartsociety2@gmail.com

上一則
上一則
放棄只為了回家 (鄧達智)

下一則
下一則
十一近了黑警更瘋了 (曾志豪)

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館